{
"hello world": "世界，你好",
"Who is the undercover": "谁是卧底",
"Loading...": "加载中...",
"Sound enabled": "声音已开启",
"Sound disabled": "声音已关闭",
"Enter anyway": "强行进入",
"Enter": "立即进入",
"OK": "好的",
"Cancel": "取消",
"Single": "单机模式",
"Network": "联网模式",
"Player": "玩家",
"Random": "随机",
"Retry": "重试",
"Assuredly": "就Ta了",
"Maybe..not": "再想想",
"SPY": "卧底",
"FOLK": "平民",
"BLANK": "白板",
"Punishment": "惩罚游戏",
"Main menu": "主菜单",
"Obediently Punished":"乖乖受罚",
"Play again":"再来一局",
"Target":"目标",
"Error":"错误",
"Blanks: Player":"白板： 玩家",
"Server returned an error.":"服务器返回了一个错误。",
"Error Message":"错误信息",
"I just created this room. Have fun!":"我刚刚创建了这个房间，祝大家游戏快乐！",
"Room master began the game":"房主开始了游戏",
"Forget Word":"忘词",
"Click the player to reveal the word":"点击玩家头像以显示词语",
"Server have returned a non-JSON response. The most likely reason is the administrator incorrect configured.":"服务器的回复不是JSON，这最可能的原因是管理员配置错误。",
"Server respond was":"服务器的回复是",
"An error occured when requesting and processing data from server":"向服务器请求数据或处理时发生错误",
"Warning: May contain content not appropriate for children under 14 years old":"警告： 可能含有不适合于 14 岁以下儿童的内容",
"Player %1 ,It is your turn to take a photo now.": "现在轮到 玩家 %1 来照相了。",
"Player %1 failed to take a photo. Retry or use random head portrait?": "玩家 %1 照相失败。 重试或随机头像？",
"Undercovers win! Undercovers: Player %1": "卧底胜利！ 卧底们：玩家 %1",
"Folks win! Undercovers have been eliminated.": "平民胜利！ 卧底已被消灭 。",
"Blanks win! Undercovers have been eliminated.": "白板胜利！ 卧底已被消灭 。",
"Confirm to vote Player #%1 as an undercover?": "确定投票 玩家#%1 为卧底吗？",
"Please describe the words by order. When a round is complete, click the player card to vote him(her) as an Undercover.": "请按顺序描述卡片词语。 当一轮结束后， 请点击玩家头像以投票为卧底。",
"Remember your word and do not tell it to others. When you finish, ": "牢记你的词语， 不要告诉其他人。 当你记住后， ",
"You just picked up a blank card. Try to guess others` words and confuse others to protect yourself. ": "你刚刚抽到了白板， 请根据他人描述混淆视听， 保护自己。 ",
"Click again and pass the phone to the next.": "点击卡片并把手机传递给下一个人。",
"Rules": "游戏规则 多人游戏，1人卧底。每人拿到一个词语， 其中拿到与之相关的不同词语者为卧底。 每人每轮说一句描述自己词语的话，以此 为依据投票指认卧底，得票数多者出局。若 卧底撑到还剩3人，则卧底获胜，反之群众获胜。"
}